真毒撚無人陪睇復仇者聯盟4

以前有新電影出都好期待，可以同一班朋友一齊睇好鬼正 ，或者ig互tag大家一齊去睇，真係未出發先興奮。呢家一啲都唔期待呀。好想睇比卡超，好想睇復仇者聯盟4 ，唉但一諗到毒撚無朋友約，扮無興趣唔睇。唉六月中好快又有變種特攻上映，唉好想睇但一啲都唔期待。

最傷心係你朋友同你一齊討論果套戲講咩，講到點點點，都只不過係同你討論，佢無諗過同你一齊睇。講到尾佢地緊係同自己男朋友去睇啦仲理你咩？毒撚以為終於有人約屌

每次有新戲出就好似記住自己永遠比人落單咁其實我已經唔介意無人諗起我，我只係想知睇套戲欣賞下演員的實力有幾勁，但毒撚毒到唔敢自己一個睇戲。

成日聽身邊啲朋友仔講呢套睇左啦呢套呢套都睇撚左啦，毒撚無朋友陪睇咁咪當省錢，或者當無興趣啦。問題解決

唔駛驚wor 主動啲約人去睇戲
再唔係，其實自己一個睇都唔代表係咩毒L啊
唔好覺得自己一個睇戲就係冇朋友，俾啲信心自己啦

其實你岩只係自己諗得太負面又自卑
所以先上黎呻下
係現實唔會咁諗咁同朋友講

絲打快啲搵返個伴咪得人大左有另一半就梗係多啲痴另一半㗎啦

自己睇仲開心啦屌

搵到先得架 又要自己中意又要人地中意我難過登天

我都知

加油
我都明
好多都想睇 但又唔敢自己一個睇

一齊省錢

是咪性格定其他嘢出問題

真毒係唔會同人講自己一個人睇戲

agger

睇戲都要人陪？

自己一個去睇戲又有d咩咁奇怪
想幾時睇想去邊間睇自己可以決定
唔洗同人夾
不知幾好

你老母餵埋你食飯好無

想同人分享感受
都真唔洗同人夾
中意睇咩都得又自由哈哈

樣問題定點

我就自己睇午夜場....

樓主幾大

大把人自己一個人睇戲啦 其實無人會得閒留意你

聽日得唔得閒我都想睇

其實我以前都唔敢自己一個睇戲，會覺得好毒咁
但係試過一兩次自己睇之後，反而鐘意咗一個人睇戲嘅感覺，一個人睇唔洗同人夾時間就地點，鐘意幾時睇，去邊睇，睇乜戲都得，試過自己一個即興去睇戲，連睇3場，勁爽

真心 一個人睇係享受
唔怕睇睇下戲比朋友問呢個係邊個問嗰個咩事
然後出哂戲

如果擔心無人睇完同你討論劇情嘅話
咪去影視台同一眾巴絲打討論劇情

留tg 大把巴打add

關樣咩事

我寧願睇早場睇完仲可以周圍行下
睇午夜場要突登出去睇 睇完就返屋企

廿幾歲咁囉

交個朋友

都真
我都唔知驚乜春 決定自己去睇比卡超比卡比卡

樣靚點會冇人陪

我聽日唔得閒唉

多謝你意見決定比卡超自己睇
連睇3場好癲我試過連睇2場
睇完又頭痛又眼痛好撚唔舒服
打死都唔再試
好奇連睇3場咩戲

都真我睇戲都好安靜入戲啲 有feel啲
多謝巴打 睇完比卡超就去下影視台講下野

釣狗公咩

五刷了，睇到已經唔識俾返應

都仲有人同你討論，點會係冇朋友

我想揾個人傾吓都難
不過自己慢慢就習慣，大大下就嘗試一個人去睇戲，原來都冇咪野，發現都好多人一個人去睇

我明呀巴打同我傾下洛
其實一個人睇戲唔睇戲都係只不過係借喻/比喻

好佩服自己一個人睇戲的人我好鬼依賴人成條垃圾寄生蟲咁

以前同女朋友睇戲
散咗之後 我近呢一年都好多時一個人睇戲
純粹隨心想睇戲 無謂睇套戲都要r fd一齊睇
其實入到戲院睇戲都係各有各睇 都冇得傾計嘅

陪我睇

我反而煩緊比卡超應該睇粵配定英文版好

連睇3場係睇閃亮人生，淪落人加P風暴，但係個人又幾精神，唔會話眼訓頭/眼痛嗰啲

早幾年我都係好怕一個人去，好想揾人陪，揾人倚賴
有時好羡慕好多朋友，放假又好多活動嘅人
但原來真係冇得勉強，放假根本冇人會約
主動約人都試過，不過再想約就冇下次，佢哋只係覺得好耐冇見咪應吓約囉
而家唯有揾啲自己有興趣，一個人去做都唔會覺得尷尬嘅嘢做

咁算啦我自己睇😭

利申.. 成日 自己睇
其實無咩問題
反正入到戲院都好少講野

Btw 好期待比卡超😻

點解要同人分享感受？
睇完咪算囉
毒L洗乜諗呢 d

咁就乖啦生性啲嘛

乖啦試下一個人睇戲啦

同女朋友一齊睇好似幸福好多
雖然都真 睇戲都唔會同人講野

閃亮人生超好睇我無fd識欣賞
痴線睇咁耐都無病無痛架
睇英文配音好似正啲Ryan Reynolds好撚正
鄭中基配音 可以上網睇番

我好快都會變成咁 一個人的興奮又唔尷 巴打有無例子我都想參考下

前排勁唔開心好想搵朋友的時候我諗唔到搵邊個我太消極啦唔想負尻身邊啲朋友仔

都真我都要挑戰下一個人睇戲
真係好正比卡超好想快啲去睇
仲要Ryan Reynolds配音諗起就興奮
比卡比卡

毒撚都係人黎人類係群居動物

好撚心啦 近排成日有啲女自己一個睇戲係度嘈
講到好似冇選擇咁 但明明自己就有班frd
自己一個睇戲講到好似自己一個起青馬大橋咁 你入一轉百老匯電影中心
半個場都係自己一個睇架啦

最搞笑係自己又話辛苦 咁諗住你係上黎叫春呻下 點知到其他人問你你又叫人自己睇 真係好搞笑

講到自己一個睇戲好大件事咁 但又叫其他人自己睇 到底你係度諗緊乜？
真係好莫名其妙

你又唔記得啦毒撚係唔需要朋友

睇戲真係一件小事黎。但同一件事情，以前做同呢家做，個感覺好唔同。當對比左之後，就會好掛住以前果種感覺，一大班人唔需要約就預你一齊睇一齊去玩，每次諗返都覺得好幸福好懷念。

上黎都只係同大家傾下廢水約埋出黎睇戲你都癲癲地

你覺得莫名其妙就算鬼數唔好睇呢個post咁簡單

咁你想表達既係？
以前細個有一大班人陪你睇，宜家得返自己一個？

冇人叫你一定要so上網約你既人 但你面對緊既野人地都面對緊
你自己呻完辛苦轉頭又擺句叫人自己一個睇 到底你係想自己一個睇定唔想？自己都唔知自己想點？

咁我阻止唔到你傾廢水既 你覺得咁令你開心就好

好行唔送

有朋友約我睇IMAX 3D

本來睇2D我都接受到

叫我比差唔多3舊水睇套戲我真心覺得ON9

所以推左佢

情願唔睇,因為真係覺得唔值

利申:毒撚

你有無追開Marvel啲戲有追少少都應該想睇End game
2D百幾蚊咪算

都有睇開,而家netflix 睇返D舊片

但你問我急唔急睇,我又麻麻地

百幾蚊我都接受到

但比幾百蚊睇套戲就不了

之前聽過個電台講個女仔自己睇，係戲院識埋另一半

同男朋友睇，男朋友會拖住我因爲廢時岀聲嘈住人，所以睇到啲激動位就會用力拖佢隻手，佢又會俾反應我

同朋友睇，熟既會挨埋一齊

Netflix多野睇正野黎
唔驚比人劇透知道左劇情會無咁刺激
都真幾百蚊我寧願拎去食放題
百幾蚊都接受到畢竟套戲播成三粒鐘

估唔到 我諗條女一定好正
講多啲 想知佢地點解可以識到

好正 同男朋友一齊睇戲仲可以順便親熱下感情升溫 我又要

係早霸王既 你知道唔知道環節，俾聽眾打電話黎示愛 求婚 cool 煲，

果時有個男仔打去唔記得係求婚定cool煲，咁主持人聯絡女主角前問個男仔點識咖，

個男仔就話有次自己去睇戲，隔離坐左個女仔又係自己一個 個女仔睇睇下喊 男仔俾左張紙巾佢 之後散場無野做咪約食飯 當識多個朋友 之後就鐘意左個女仔
大約就咁

加油 絲打你都得咖 可能我下次聽到戲院情緣就係你

其實毒撚一個更開心

首先我都係試吓一個人睇戲，睇一兩次之後都覺得冇乜問題

之後再試吓報興趣班，我自己就想學游水，上咗一段時間，而家都保持住繼續游水

其實我覺得毒撚的最大問題係太多時間冇野做，之後就會有好多負面的想法，我都有一段時間係咁樣，經常覺得唔開心同失眠

而家用多啲時間去做運動就好好多了

同我睇 我都冇乜朋友

星期二呢

岩啊.... 講真 有啲想睇2次 有鄭中雞
一次中
一次英
悶既可以一齊睇

女都無人約睇戲? 咁樣貌真係大問題